散文 低血糖

低血糖導致了暈眩感
我臥倒於滿是油膩的和室裡
劣質蕎麥編織的榻榻米和發黃紙門
充沛地吸吮著空氣中的油脂

用低價租下的小和室
樓下是一個賤價烤串店
販售著質感不佳的雞肉串 浸泡肉的醬料是單調的醬油和5升裝的蜜糖

該死的低血糖
蜜糖在高溫下產生的焦棕凝結在紙門上 我扣挖著這些焦脆結晶 吞下了一點 報告長官 情況恐怕未見好轉

我虛弱地從榻榻米上爬起
在黑暗中扶著牆板 緩慢地挪動著身體
人真的很奇怪 即便在最熟悉的家中 即便早已知道房間的佈局 但在黑暗中 也依然不敢大步邁出
或者這股不安來自於遠古時期祖先面臨的惡劣的夜色
也或許 這個房間失去了能讓我安心的人

我打算去便利店買四瓶啤酒 兩桶杯麵 或許再加一條香腸
但我確實需要好好衡量 香腸的價值在於滿足口腹之慾 並未附帶理想的熱量
我下了決定 去了便利店再決定

這個小城已經陷入昏迷 它很小 住在這裡的人也很小 街燈稀疏地豎在街上 便利店似乎來了一個新的女店員 作為人類 她異常的小顆
小得讓人心驚膽顫 小得讓人愛憐難安

我總對這種體型的女生有著異樣的迷戀 但就像太宰治所說的 迷戀這個字充滿刻薄 置放在句子中 就會充滿猥瑣 咖藍會被摧毀

我決定把她帶走 她很順從地接受了 我並不感到意外 想要的 總會有

小小的店員在和室裡把衣服褪下 把她的皮膚也褪下 空氣中 和室中的油污似乎被她所吸引一樣 幾條細長的油龍瘋狂地奔騰在她鮮紅斑斕的肌肉紋理上 她變得黃澄澄的 我忍不住笑了起來 此刻的她確實頗像少林銅人

我很是擔心她走後 那些油會再次回到牆上 我忍不住用啤酒瓶砸她 一直砸 一直砸 直到棕色的血液流出 是甜的 血糖真高 我不禁有點嫉恨

我穿上她褪下她的皮膚 融為一體的感覺讓我安心
我在黑暗中抱著小小店員的屍體大步邁出 將她訂置在牆上
劣質蕎麥編織的榻榻米和發黃的小小店員
充沛地吸吮著空氣中的油脂

推一推

主觀意見：
點綴太多 讀落唔太通順
語法好奇怪 似英式中文

返嚟了

語法奇怪係個人風格 巴打嘅評價我知道了
但我應該以後都會繼續梗樣寫

掛住你嘛

加油

缺乏轉折點 驚喜不足

做乜

巴打,想問下關於東京同歐洲嘅野,留個tg ok?

有無人想一齊寫小說？

有冇興趣

我穿上她褪下她的皮膚 -> 我穿上她所褪下的皮膚
咁樣好似順d

打多左 多謝巴打修正

巴打幾好嗎？

生存中